一人一個係香港值得買既手信

之前親戚黎香港走前問我有咩手信可以買
我當時呆左一陣即刻上網搵
先諗到雙層巴士模型都幾特別就買左架

有冇其他真係好難諗

真係諗唔到

壽桃牌 ?

合味道

燒賣

老婆餅？

老婆餅

李錦記

利申：非廣告

上次行過見到，呢個鎖匙釦幾好，呢間公司仲有其他product 可以考慮下

拎到番去都碎晒食老婆餅碎

終於搵到

維他奶

無喇香港玩完喇

白花油活絡油果堆
包裝奶茶
蛋卷，檸檬王
海味
Tempo紙巾
雞仔嘜

白兔糖
四海魚蛋
手打魚蛋
花露水

睇下邊到黎，日韓遊客中意買龍鬚糖、盒裝芝麻糊，台仔就中意維他奶、檸檬茶，大陸既基本上係香港出產既都中意。

利申:係超市做過pt，成日比遊客問買咩手信好

雞汁

椰汁大皇